<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:a10="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
  <channel>
    <title>Exportación RSS de las ofertas - Solo las ofertas en portada : No / Entidad adjunta : Hiérarchie Refdaf 2023--&gt;inetum Iberia LATAM--&gt;IBERIA--&gt;INETUM SPAIN</title>
    <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/handlers/offerRss.ashx?LCID=3082&amp;Rss_Entity=8923</link>
    <description />
    <language>es-ES</language>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34909&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>D2023R3-12545 Jefe proyecto Ciber-34909 - Consulting H/M</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
Actuar de interlocutor único con otras áreas.
Coordinar el equipo de trabajo del servicio.
Realizar el seguimiento de la ejecución del servicio, preparar los informes asociados y revisar periódicamente la planificación de las tareas.
Recopilar la documentación completa que se genera a lo largo del servicio y validarla con los responsables designados por el cliente.
Actuar como un facilitador para el equipo de trabajo, asegurando el cumplimiento de las diferentes tareas.
Identificar cualquier riesgo o incidencia que pueda impactar en tiempo y/o calidad en el resultado de la ejecución del servicio.

&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
Titulación universitaria.
Certificación PMP/ITIL.
Certificación Ciberseguridad (CISSP, CISM, CISA, etc.)
Experiencia de 10 años y al menos 5 en gestión de proyectos con equipos superiores a 10 personas.
Experiencia de más de 5 años en proyectos/servicios de ciberseguridad.
Experiencia de más de 5 años en proyectos/servicios de comunicaciones.
Experiencia en gran empresa de servicios de TI.&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Mon, 03 Apr 2023 09:20:49 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34897&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>D2023R3-12588 Support Practice Leader-34897 - Support Practice Leader H/M</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;

We need to onboard a Service Management Specialist, you will be responsible for making SCIB's services and framework meet the needs of the domains and enable strategic business objectives to be achieved. It will do this by ensuring that the implementation of the process is aligned with the defined standards and procedures.
We need someone like you to help us on different fronts:
- Understanding of the concepts and functions of the Information Technology Infrastructure Library (ITIL), to be able to apply those concepts with a practical approach. (Processes are the path, not the goal)
- Manage problem investigations to ensure the root cause is correctly identified and an improvement plan is implemented.
- Validates that incident and problem tickets in Service Now are logged according to defined best practices, to support data quality.
- Develop and maintain good relationships with SCIB domains to act as interface between business and IT teams.
- Define indicators that allow measuring the quality of the service and enable decision-making based on data.
- Analyze processes and recommend improvements, to ensure continuous improvements.
- Ensure that the process documentation is at the best quality level.
- Lead the transformation in the way of working throughout our organization.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
SPECIFIC SKILLS OF THE JOB
The candidate is expected to have practical experience implementing IT processes and best practice standards across the organization.
Experience in process improvement, based on Data Driven Model.
Demonstrable experience changing the IT operations process and the
definition and implementation of KPI's.

SKILLS AND KNOWLEDGE

Be innovative and creative, to suggest actions for improvement.
Knowledge of Six Sigma, Kaizen, Lean
Think outside the box
Problem analysis and resolution capabilities.
Have good communication and collaboration skills.
Being able to adapt and accept change.
Being able to deal with complexity and uncertainty
Have a good level of English Management of teams and stakeholders
Knowledge of Spanish is an advantage

EDUCATION

Bachelor's degree in Computer Science, Information Systems, Computer Engineering or similar.
Master's degree in finance, business or computer science is a plus

EXPERIENCE
Have experience reporting and analyzing KPI's Have experience documenting processes and procedures&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Fri, 31 Mar 2023 11:58:24 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34888&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>D2023R3-12586 PO-Business Analyst-34888 - Product Owner/Business Analyst Confirming H/M</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
As part of the GTB Confirming product team team's, main tasks for the Business Analyst will include:

· Participation in projects for software development using Agile techniques.

· Supporting the product owner with decision making, serving as the 'bridge' between developers and product stakeholders.

· Analysing and helping to translate business needs into user stories and drawing processes.

· Foresee customer journeys and business processes, anticipating requirements and uncovering areas for improvement.

· Ensure solutions meet business needs and requirements

· Update products' functional documentation and explain new concepts to non-technical users.

· Testing responsibilities: support the SDET in the testing scenario generation and testing data/files creation plus lead the UAT (define &amp; perform the user acceptance testing as well as report bugs and testing results)

· Effectively communicate insights and plans to cross-functional team members&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
SKILLS:

- Agile Methodologies.

- Userlevel knowledge JIRA, ALM (Application Life-cycle Management) and Microsoft Teams tools.

- Highly fluent in English: both written and spoken.

- Excellent communications skills.

- Proactive and Oriented to results.

- Good change management.

- Spanish would be a plus.

- Supply chain finance products (Confirming, Dynamic Discounting,...) would be a plus.

- Payment methods and accounting knowledge would be a plus.

- Automated testing (Selenium) experience would be a plus

&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Fri, 31 Mar 2023 08:20:15 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34887&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>D2023R3-12584 CRM Specialist Santander-34887 - CRM Especialist H/M</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
As CRM, you will build and maintain good relationship with the SCIB countries that we provide service to. You will invest time to know the countries, to
understand their requirement and you will communicate those needs to the SCIB production team and domains. You will provide promptly update on the
ongoing incidents and problems the countries are having. You will act as the single point of contact between countries and SCIB Productions teams.
 We need someone like you to help us in different fronts:
Act a liaison between countries and SCIB Production Team
Resolve and attend countries requirements quickly and efficiently.
Keep countries updated on ongoing incident and problems status.
Understand your customer needs
Define improvements to meet specific customer needs.
Identify areas to improve, by analyzing CSAT, NPS Score.
Running the country Service Review meetings.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
EXPERIENCE
Experience in lead service review meetings and present the key indicators.
Experience in tracking the customer satisfaction and identify actions to ensure is maintaining at the expected level.
Experience defining CSAT and NPS Score.
Experience in manage communication with different Stakeholders.

EDUCATION
Bachelor's Degree in Computer Science, Information System, IT Engineering or similar. Master's degree in finance, Business or Computer Science is an
advantage

SKILLS &amp; KNOWLEDGE
Business minded
Excellent interpersonal and communicational skills
A great team player
Be passionate on customer satisfaction.
Be able to deal with complexity and uncertainty
Be able to adapt &amp; embrace change.
Fluent in English. Knowledge of Spanish is an advantage

JOB-SPECIFIC COMPETENCIES
The candidate is expected to have hands-on experience implementing a CRM framework across SCIB.
Define and implement a CSAT and NPS framework.
Built a strong relation with customers and CIB IT teams, to ensure an excellent communication flow among the parties.&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Fri, 31 Mar 2023 08:07:10 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34858&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>IT PM (Banca)-34858 - IT PM (Banca) </title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
Inetum
Somos un consultora digital, internacional y ágil. En la era de la post-transformación digital, nos esforzamos para que cada uno de nuestros 27.000 profesionales pueda renovarse continuamente viviendo positivamente su propio flow digital.
Cada uno de ellos puede diseñar su itinerario profesional de acuerdo a sus preferencias, emprender junto a sus clientes para construir en la práctica un mundo más positivo, innovar en cada uno de los 27 países y conciliar su carrera profesional con su bienestar personal.
Nuestros 27.000 atletas digitales están orgullosos de haberse certificado Top Employer Europe 2023

En Inetum Cataluña estamos buscando ampliar nuestro equipo con un IT Project Manager para proyectos del sector financiero/bancario en Barcelona.
Modalidad Hibrida de trabajo: Barcelona y remoto
Funciones:
Gestión de proyectos orientados a la movilización de aplicaciones al cloud de una importante entidad bancaria.
Coordinación interna y de proveedores
Toma de requisitos, seguimiento de proyectos, etc.
Análisis de riesgos del journey to cloud, siguiendo y asegurando metodología existente.
Generación de informes con estado de los procesos de movilización al cloud, reportando avances, riesgos, etc.
Persona organizada, con foco en la calidad de los entregables.
Buen comunicador.
Deseable disponer de conocimientos básicos de Cloud.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
Requisitos mínimos:
• Experiencia en servicios asociados a Oficinas Técnicas de Proyectos y PMO
• Gestión de proyectos de tecnologías de la información y telecomunicaciones.
• Análisis, modificación y desarrollo de documentación y procedimientos de gestión de proyectos.
• Gestión de proveedores de desarrollo e implantación de sistemas de información.
• Diseño y mejora de procesos.
• Aplicación de modelos de madurez.
• Implantación de métricas, indicadores y cuadros de mando relacionados con la implantación de sistemas de información y el desarrollo de servicios.
• Uso de herramientas de gestión de proyectos y gestión documental
• Gestión de relaciones con clientes y proveedores.
Persona organizada, con foco en la calidad de sus entregables.

Requisitos valorables:
Conocimiento y experiencia en la gestión de proyectos asociados a la movilización de aplicaciones a entornos Cloud.
Gestión de riesgos, procedimientos y coordinación de tareas asociadas.
Experiencia en proyectos sector bancario.

¿QUÉ PODEMOS OFRECERTE?
Formarás parte de un gran equipo de profesionales con inquietud y motivación por el desarrollo y la programación.
Trabajarás a jornada completa con un horario flexible y teletrabajo real.
Formación por parte de la empresa, tanto técnica, como en habilidades y en idiomas.
Contrato indefinido.
Estabilidad y buen clima laboral.
Salario Competitivo.
Acceso a ventajas del grupo de empresa
Retribución flexible y más beneficios.
¿Eres la persona que buscamos? Inscríbete en nuestra oferta y haznos llegar tu perfil completo. ¡Estamos deseando contar contigo!

En @INETUM te estamos buscando ¡¡Únete a nosotros!!&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Wed, 29 Mar 2023 15:37:02 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34797&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>D2023R3-12535Automation Expert -34797 - Automation Expert H/M</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
Necesitamos incorporar un experto en automatización de infraestructura con inglés para la integración continua y la implementación continua de soluciones técnicas que aprovechan los artefactos de Azure/Amazon/Classic Application Networking

- Referente como desarrollador de un framework para las automatizaciones de los elementos de la infraestructura de comunicaciones en Azure / AWS /
GCP / Tradicional
o Automatización de inventario, pre y post config, implementación configuraciones y mapas de estado
- Líder del desarrollo de automatizaciones y módulos curados
- Centrarse en la escalabilidad, la seguridad y la disponibilidad de la infraestructura desplegada
- Defender el desarrollo y la implementación de conceptos innovadores en las áreas de desarrollo de API, DevOps, automatización y pruebas
- Cohesión con los expertos de comunicaciones para hacer evolucionar la infraestructura a un modelo de código&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
Obligatorio:
- Ansible 
- Terraform
- Python 

Opcional:
- Conocimiento de Machine learning
- Conocimientos generales cloud (Azure, AWS, GCP)&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Fri, 24 Mar 2023 13:57:21 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34786&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>D2023R3-12526 WAN Expert-34786 - WAN Expert H/M</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
Act as a key resource for the troubleshooting of any network-related problems that may arise.

• Proactively identify potential problems and improvements that can be made within LAN and WAN environments.
• Work with vendors where required to provide effective incident resolution.
• Architect wide area and ultra low latency networks, Participate in the design of scalable and secure networking solutions for the enterprise.
• Technically support projects from initial conception through implementation, offering assistance and recommendations where required.
• Maintain detailed network documentation.
• Play a key role in the design and implementation of tools and process to proactively monitor network availability, performance, and security.
• Work with vendors and purchasers to procure network products and services.
• Research new network technology and advancements to provide recommendations for ongoing improvement to the enterprise.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;

Skills:
-WAN
-Routing: OSPF, BGP
-LAN
-VPNs CISCO -Ansible

• You have strong Network engineering and project delivery experience
• You have an Excellent operating knowledge of common LAN and WAN technologies, demonstrable experience supporting complex layer 2 and 3 topologies in data center environments.
• You have advanced knowledge of routing and switching protocols; IPv4, OSPF, MP-BGP, MPLS
• You have strong experience with Multicast: PIM, RP, MSDP, IGMP and MDT
• You have Minimum three-years experience as a network administrator in a multi-location Cisco-oriented LAN and WAN environment.
• Cisco - SD-WAN (formally Viptella) - practical experience with design and some aspects of implementation using Cisco SD-WAN
• You have an excellent operating knowledge of Cisco IOS/NXOS command line interface. Cisco certification as an asset.
• You have an expert knowledge of network monitoring PCAP decoding tools landscape (Corvil, SFlow, timestamping (PTP)
• You have scripting and automation experience (Python preferred)
• Operational familiarity with DNS technology, specifically: Infoblox.
• Excellent written and spoken English communication
• Must be available to work outside of office hours and weekends.
• Participation in an on-call rota will be required.&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Thu, 23 Mar 2023 19:42:21 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34114&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>Desarrollador IaC Santander -34114 - Desarrollador/a  IaC H/M</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
- Referente como desarrollador/a de un framework para las automatizaciones de los elementos de la infraestructura de comunicaciones en Azure / AWS / GCP / Tradicional
- Líder del desarrollo de automatizaciones y módulos curados
- Centrarse en la escalabilidad, la seguridad y la disponibilidad de todas las aplicaciones y procesos
- Defender el desarrollo y la implementación de conceptos innovadores en las áreas de desarrollo de API, DevOps, automatización y pruebas                              
- Automatizar despliegue elementos de comunicaciones on-prem y cloud = DNS/Infoblox, Load Balancers/F5/ngnix/ELB, Application networking/Transit gateway
- Automatización gobierno elementos de comunicaciones
Orquestación de las automaticaciones e integración con herramientas transversales&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
Terraform Avanzado 
Python Experto 
Cloud Automation Avanzado
Cloud Networking Intermedio 
AWS Amazon Web Services Avanzado 
Ansible Avanzado
&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Mon, 20 Mar 2023 15:48:05 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34687&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>Developer Java-Santander Málaga-34687 - Desarrollador/a Java Workfusion H/M</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
Would you be interested in participating in N1 team for robotic process automation (RPA), .net and Qlicksense technologies? 

•As a member of the N1 team, you will analyze incidents, resolve configurations issues

•You will work with high-quality software environment and be open to innovation

•In this role, you are responsible for supporting testing, documentation, promotion to production, postproduction follow-up and preventative maintenance of the developed processes

•You will work in our Malaga's Hub (one day a week)

&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;

•Java Expert developer (3 years minimum)

•High knowledge of Object oriented programming, development patterns (Facade, Visitor, Singleton...) and the SOLD principles 

•Data modelling knowledge

•Service Now knowledge


¿What do we value?

Experience in JAVA &amp; .net technologies.

•English language medium level (B1).

•ITIL&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Fri, 17 Mar 2023 11:21:13 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34677&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>Ing Devops Santander-34677 - Ingeniero SRE/DEVOPS H/M</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
Desarrollar, desplegar y mantener componentes de infraestructura cloud relativos a computación, aplicación, networking, observabilidad y seguridad.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
- Conocimientos sólidos em núbes públicas, AWS, Azure, GCP
- Experiencia probada en CI/CD, Azure DevOPs, Jenkins, BitBucket, Git.
- Conocimientos sólidos en lenguajes de automatización de infraestructuras como Python, Nodejs, Ruby….
- Altos conocimientos y experiencia en Infraestructura como código: Terraform, Ansible
- Conocimientos sólidos en sistemas de monitorización como ELK, Dynatrace, Grafana
- Experiencia en gestión de contenedores en producción K8s, Openshift, Docker.
- Conocimientos en manejo de grandes volúmenes de datos
- Conocimientos en Machine Learning e inteligencia artificial
- Mentalidad Analítica.
- Fuertes capacidades de comunicación.
- Nivel Alto de Inglés.
- Mentalidad y conocimientos en metodologías ágiles.

&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Fri, 17 Mar 2023 09:40:42 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34675&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>Devops Santander-34675 - HMA - DEVOPS/SRE/Automation H/M</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
· Conocimientos sólidos en lenguajes de automatización como Python, Nodejs, Ruby
· Altos conocimientos y experiencia en Infraestructura como código: Terraform, Ansible
· Conocimientos sólidos en sistemas de monitorización como ELK, Dynatrace, Grafana
· Conocimientos sólidos en núbes públicas, AWS, Azure, GCP
. Desarrollo con APIs.
. Microsoft Power Automate.
· Experiencia probada en CI/CD, Azure DevOPs, Jenkins, BitBucket, Git.
· Conocimientos en Machine Learning e inteligencia artificial
. Mentalidad Analítica.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
· Conocimientos sólidos en lenguajes de automatización como Python, Nodejs, Ruby
· Altos conocimientos y experiencia en Infraestructura como código: Terraform, Ansible
· Conocimientos sólidos en sistemas de monitorización como ELK, Dynatrace, Grafana
· Conocimientos sólidos en núbes públicas, AWS, Azure, GCP
. Desarrollo con APIs.
. Microsoft Power Automate.
· Experiencia probada en CI/CD, Azure DevOPs, Jenkins, BitBucket, Git.
· Conocimientos en Machine Learning e inteligencia artificial
. Mentalidad Analítica.

Presentar solo candidatos localizados en Málaga, ya que el recurso elegido podría tener que ir algunos días a la semana a la oficina de Málaga, por lo tanto debe estar ubicado en Málaga o alrededores siempre y cuando no tenga dificultad para cumplir con el servicio en oficina de Málaga los días que pudieran ser necesarios&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Fri, 17 Mar 2023 09:34:37 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34652&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>Incident management- SANTANDER MALAGA-34652 - Incident Management H/M</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
Integrarse en el primer nivel de soporte y titular de la incidencia. Debe entender funcionalmente los activos y poder gestionar el E2E de las incidencias. Se requiere experiencia en Service Now.

El día a día:

o Revisa la información de la incidencia y solicitar logs de datos adicionales en caso necesario.

o Comprobar la categorización y priorización de la incidencia y la modifica en caso necesario

o Analiza si la incidencia está en su ámbito de expertise y si puede resolverla a través de la base de datos de conocimiento y sin escalarla.

o Solucionar la incidencia o la reasignar a otro grupo. o Registrar la actividad.

o Proponer la solución solicitada para su inclusión en la base de datos de conocimiento.

o Iniciar y ejecutar el proceso de incidencias de impacto alto si aplica

o Agrupa el conocimiento cruzado de servicios y plataformas.

o Realizar el seguimiento de las incidencias durante su ciclo de vida para prevenir incumplimiento de SLA e impacto en negocio.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
KILLS experiencia mínima 2 años en gestión de herramienta ITSM y mínimo 1 año en Service Now.

o Conocimientos ITIL v4 – Service Management Practices

▪ Incident management

▪ Problem management

▪ IT Asset management o Experiencia en herramientas de ITSM (Service Now)

o Experiencia en la gestión de incidencias y soportes en Service Now

o Generación de informes:

▪ Creación de dashboards de Nivel de servicio, incidencias y seguimientos SLA en Service Now.

o Conocimientos CMDB.

▪ Gestión de activos y SW en CMDB en Service Now

o Alto manejo de herramientas ofimáticas: Excel y Powerpoint.

o Conocimientos de programación en JAVA y .NET (Appian es un plus)

o Nivel de inglés B2 o superior.

• Realización de guardias en horario de lunes a viernes de 8:00 a 00:00 con objeto de cubrir fiestas nacionales para dar soporte al resto de países y puntualmente los fines de semana.&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Thu, 16 Mar 2023 08:49:14 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34448&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>DevOps Junior  Santander-34448 - Technical System Software Devops Junior H/M</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
Funciones:
- Desarrollo de automatizaciones para despliegues por IaC.
- Mejora en la automatización de procesos.
- Mejorar los tiempos de entrega de los proyectos.
- Definición de arquitectura de procesos.
- Seguimiento de automatización de artefactos.
- Mantenimiento ciclo de vida de los artefactos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
Requisitos Obligatorios:

 Nivel Avanzado:
 Ansible
 GitHub
 JIRA

 Nivel Intermedio:
 Urban Code
 Microsoft Azure
 AWS Amazon Web Services
 Nexus

Requisitos Opcionales:

 Nivel Avanzado:
 Rundeck
 Python
 Terraform

 Nivel Intermedio:
 SonarQube
 CloudBees

&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Wed, 15 Mar 2023 12:34:34 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34384&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>555423-34384 - Analista Java / Lider Técnico H/M</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
Descripción Skills Requeridos Buscamos perfiles Analista Java o líder técnico cuyas labores principales serán: 
- Participar en los proyectos alineando las soluciones técnicas desde el diseño con las directrices de Arquitectura
- Modelar y diseñar soluciones con todo tipo de integraciones 
- Trasladar requisitos de negocio a requisitos técnicos 
- Diseñar sistemas escalables y de alto rendimiento 
- Capacidad de Analisis de performance y tuning de aplicaciones Java
- Gestión de proyectos(planificación, organización de tareas y coordinando equipos, tanto internos como externos)
- Gestión de incidencias y coordinación de solución de problemas con los distintos proveedores
- Gestión y coordinación de equipos 
- Responsable de asegurar la calidad del código y la transferencia a producción. 
Requisitos mínimos
- Al menos 3 años de experiencia en funciones de Diseño de soluciones en Java 
- Implementación del desarrollo java y supervisión del trabajo de su equipo. 
- Conocimientos de API Management / EDA
- Conocimientos gestores bbdd (Oracle, postgreSQL, MongoDB, DynamoDB, CosmosDB, etc)
- Conocimientos de DevOps y herramientas de CI / CD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
- Patrones de diseño / Patrones de Integración 
- Conocimientos de tecnologías de FrontEnd: HTML5 / CSS3 / JS (Angular, Ionic…) 
- Conocimientos de arquitecturas de microservicios 
- Conocimientos de metodologías ágiles 

- Se valorarán muy positivamente certificaciones técnicas (Arquitecto Java, AWS Solution Architect, Devops, …) así como de gestión de proyectos (PMP, Prince2, Agile, …) 
- Conocimientos funcionales en el sector asegurador.
- Dominio en el idioma inglés hablado y escrito (B2 o superior)&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Mon, 27 Feb 2023 07:28:30 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=33886&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>555414-33886 - Analista Funcional / Ingeniero de Desarrollo H/M</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
Análisis de las necesidades del cliente, aportando soluciones y analizando nuevas alternativas. 
Elaboración del diseño técnico global, para la definición correcta de los diferentes módulos. 
Interacción en las capturas de requisitos y definición de impacto de los requisitos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
3 años (en los últimos 5 años) como analista en proyectos ligados a desarrollo de software sobre motores workflow
Experiencia en sistema de integración continua Jenkins, selenium, Maven, JUnit
Análisis y aplicación web basadas en JAVA y servicios web,&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Fri, 27 Jan 2023 12:38:23 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=33865&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>D2023R1-12000 Almacenamiento Mainframe-33865 - Mainframe H/M</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
Formación reglada:
Titulo o Certificado oficial de estudios superiores o medios, preferiblemente en Informática, Telecomunicaciones u otra especialidad relacionada con las Tecnologías de la Información o experiencia equivalente de 8 años.

Experiencia:
Experiencia como mínimo en los dos 2 últimos años en las tecnologías que el recurso debe disponer. 

Funciones y tareas a desarrollar: 
Análisis, seguimiento y resolución de cualquier tipo de incidencia que impide el correcto funcionamiento del servicio (componentes hardware y componentes software, etc.)
Administración y gestión del equipamiento.
Mantenimiento correctivo y evolutivo del conjunto de software y hardware implicado en el aprovisionamiento y respaldo, haciendo uso de las herramientas y metodología establecida para cada uno de ellos.
Implantación y puesta en marcha de nuevas infraestructuras de almacenamiento.
Soporte al resto de usuarios informáticos en los requisitos de almacenamiento y respaldo de datos para la implantación y mantenimiento de servicios.
Mantenimiento de planes de contingencia&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
Conocimientos técnicos en:
Administración cabinas de almacenamiento instaladas en el Banco en el entorno de Mainframe: EMC VMAX.
Soporte al plan de contingencia (swap de discos entre los centros).
Implantación, puesta en marcha y migración de datos en la renovación de la infraestructura de almacenamiento.
Mantenimiento y desarrollo de programas y del entorno batch de la instalación mediante la programación en SAS, REXX, Cobol, PL1.
Aplicación de PTFs en los productos de almacenamiento instalados en el Mainframe.
Soporte a copias entre discos para tareas de migración mediante la herramienta de IBM TDMF.
Administración y mantenimiento del gestor de cartuchos de la instalación (IBM RMM).
Administración y mantenimiento de librerías virtuales y físicas, gestión de cartuchos.
Administración, mantenimiento y configuración de las dos soluciones de “alocación” y respaldo de datos implantadas, CA-DISK (DMS) y CA-ALLOCATE (VAM), y SMS y HSM.
Ejecución de procedimientos y tareas relativos a la migración de las aplicaciones de CA, CA-DISK (DMS) y CA-ALLOCATE (VAM) a las soluciones de IBM, SMS y HSM, respectivamente.
Soporte a las solicitudes de backup y restauración de datos gestionados mediante DMS o HSM.
Soporte a usuarios informáticos en errores relativos a los procesos de almacenamiento de datos.&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Thu, 26 Jan 2023 14:18:02 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=33845&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>555414-33845 - Project Manager AS H/M</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
Dirección y gestión de servicio de AM de desarrollo acompañando al cliente en su nuevo proyecto de transformación digita&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
En los últimos 5 años:
   - Gestión de proyectos JAVA ligados a desarrollo de aplicaciones web de explotación, consulta de datos, gestión de servicios
   - Proyectos ligados a aplicaciones web basadas en JAVA y servicios web
   - Gestión de equipos para el desarrollo software o mantenimiento de proyectos JAVA en modo servicio
   - Herramientas como Jira, Confluence, Maven, Junit ,JBMP, otros motores de workflow
 - Conocimiento en aplicaciones sobre nube pública&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Wed, 25 Jan 2023 17:04:45 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=33663&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>SAS - Microstrategy + SQL (Oracle)-33663 - Microstrategy + SQL (Oracle) H/M</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
Funciones:
Diseño y análisis Data Warehouse, 
Creación de informes, elaboración de cuadro de mando,....&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
Al menos DOS años de experiencia con MicroStrategy. 
Imprescindible conocimiento del lenguaje SQL y BB.DD (ORACLE). 

Se valorará experiencia en Oracle Data Integration (ODi) 

Imprescindible, al menos, Ciclo Formativo de Grado Superior en desarrollo de aplicaciones multiplataforma,&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Tue, 17 Jan 2023 11:34:16 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=33175&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>Pentester-33175 - Pentester/Red teamer (Análisis de vulnerabilidades)</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
En Inetum Cataluña estamos buscando ampliar nuestro equipo de Ciberseguridad e Identidad Digital con un/a profesional que pueda ocupar un rol de Pentester/Red Teamer para un proyectos internacional del sector asegurador en Barcelona. (Modalidad híbrida de trabajo: Barcelona y remoto).

Funciones:
- Análisis de vulnerabilidades para ser solucionadas por orden de prioridad.
- Asesorar o recomendar sobre si iniciar procesos de parcheado de emergencia, ejecutar campañas de remediación, etc…
- El equipo tendrá relación con las otras dos funciones principales del equipo de gestión de vulnerabilidades: el equipo que gestiona el escaneo de la infraestructura y el equipo que hace seguimiento de las remediaciones.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
Requisitos mínimos:

- Explotar o verificar la explotabilidad de las vulnerabilidades identificadas.
- Uso de exploits, adaptándolos o desarrollándolos él mismo, y que use los resultados de su ejecución para generar información de inteligencia que permita priorizar remediaciones, lanzar campañas globales de parcheado, sugerir medidas al SOC, etc…
- Debe poder escribir reviews técnicos de vulnerabilidades con claridad.
- Castellano e inglés: fluido a nivel oral.
¿QUÉ PODEMOS OFRECERTE?
🙋‍♀️💻 Formarás parte de un gran equipo de profesionales con inquietud y motivación por el desarrollo y la programación.
⏱ Trabajarás a jornada completa con un horario flexible y teletrabajo real.
👩🏼‍🎓 Formación por parte de la empresa, tanto técnica, como en habilidades y en idiomas.
✍🏼 Contrato indefinido.
😄 Estabilidad y buen clima laboral.
💰 Salario Competitivo.
🆓 Acceso a ventajas del grupo de empresa
💵 Retribución flexible y más beneficios

¿Eres la persona que buscamos? Inscríbete en nuestra oferta y haznos llegar tu perfil completo. ¡Estamos deseando contar contigo!

En @INETUM te estamos buscando ¡¡Únete a nosotros!!&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2022 15:49:00 Z</pubDate>
    </item>
    <item>
      <link>https://gfi-coll.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=32831&amp;idOrigine=503&amp;LCID=3082</link>
      <category>Indefinido</category>
      <title>Presales-32831 - Presales (área Cybersecurity)</title>
      <description>&lt;b&gt;Descripción puesto : &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
En Inetum España estamos buscando ampliar nuestro equipo de ciberseguridad con un/a profesional que pueda dar soporte técnico a ventas en el desarrollo de negocio de todos los servicios de valor agregado relacionados con el área de cyber de la compañía en Barcelona.
Modalidad híbrida de trabajo: Barcelona y remoto.

Funciones:
- Toma de requisitos técnicos y funcionales de las necesidades de los clientes.
- Apoyar al equipo comercial en el diseño de propuestas técnicas de la oferta de servicios de @inetum para su área de seguridad.
- Obtención de información estratégica del mercado para ser competitivos en las ofertas presentadas a los clientes en materia de seguridad.
- Posicionar técnicamente los servicios de la compañía en materia de seguridad.
- Interlocuión continua con el Cliente.
- Máximo responsable de garantizar el cumplimiento de los hitos.
- Reporte al Cliente, reuniones de seguimiento, presentaciones, manejo de expectativas, gestión del cambio, ..
- Acostumbrado a liderar reuniones y presentaciones a todos los niveles (nivel ejecutivo - nivel operaciones)
- Gestionar la brecha entre el Cliente y el Equipo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
Requisitos mínimos: 
- Experiencia previa y conocimientos técnicos del entorno de ciberseguridad.
- Alta capacidad para establecer relaciones a largo plazo, entendiendo las necesidades de los clientes y transformarlas en propuestas técnicas de valor agregado.
- Ser capaz de generar confianza en las altas capas organizativas de los clientes debatiendo en profundidad los aspectos técnicos de los proyectos. - Alta capacidad de entendimiento de las soluciones más innovadoras del mercado en materia de seguridad y saber cómo extrapolarlas a las necesidades específicas de cada cliente.
- Deberá interactuar e influenciar las diferentes áreas internas de INETUM para la preparación de propuestas técnicas.
- Capaz de mantener relaciones transversales en todas las áreas estratégicas del cliente para los servicios de INETUM en materia de seguridad.
- Buscamos profesionales habituados a reportar de forma internacional cuyo idioma común hubiera sido el inglés.
- Aportar al menos un nivel de interlocución B2/C1 en inglés.

¿ESTAMOS HABLANDO DE TI? NO TE VAYAS TODAVÍA
¿QUÉ PODEMOS OFRECERTE?
🙋‍♀️💻 Formarás parte de un gran equipo de profesionales con inquietud y motivación por el desarrollo y la programación.
⏱ Trabajarás a jornada completa con un horario flexible y teletrabajo real.
👩🏼‍🎓 Formación por parte de la empresa, tanto técnica, como en habilidades y en idiomas.
✍🏼 Contrato indefinido.
😄 Estabilidad y buen clima laboral.
💰 Salario Competitivo.
🆓 Acceso a ventajas del grupo de empresa
💵 Retribución flexible y más beneficios
 
¿Eres la persona que buscamos? Inscríbete en nuestra oferta y haznos llegar tu perfil completo. ¡Estamos deseando contar contigo!

En @INETUM te estamos buscando ¡¡Únete a nosotros!!&lt;br /&gt;
</description>
      <pubDate>Wed, 16 Nov 2022 09:28:32 Z</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>